komen ze hier? "
"Omdat het niet in de boeken zit - daarom.
Nu, Ben Rogers, wel dingen regelmatig willen doen, of niet?
- dat is het idee.
Jij ook niet reken erop dat de mensen die de boeken hebben gemaakt weten wat correct is ding om te doen?
Denk je dat je het kan leren?
Niet door een goede Deal Nee, mijnheer, we gaan gewoon door en betalen ze los op de normale manier. "
Oke.
Ik vind het niet erg; maar ik zeg het hoe dan ook een dwaze weg.
Zeg, doe doden we ook de vrouwen? "
